覺唔覺d人叫雲吞面做細勇好撚扮野?

型d咩on9

懶係老屎忽咁

勇
細蓉吖細勇

係都要自己搞衰自己文化
樓主淨賤人

依家仲有無人叫白飯做"靚仔"

叫開細蓉行街點睇？

蓉都唔撚識學人開post

兒登is兒登

你串返佢，知唔知點解叫細蓉?
十個有九個唔知，因為跟風叫

最傳統係叫「細用」

但個音係讀「絨」

因為有好多鋪除左蔥之外仲有臭西

我中學有間餐廳每次去 食 叫加飯 個阿姨都會同入面講「一個大靚仔」 果陣唔識嘢 仲以為係果間餐廳特色 所以我地成班fd都唔叫果間餐廳名 改叫大靚仔

白飯叫 靚仔又係

飯碗咁上下大嗰D先叫細蓉

韭黃呀柒頭

你唔識入面個歷史文化所以覺得人地扮野

知就要叫?扮晒行內人

推

見過個mk咁叫